有無人發覺而家所以商場都焗到pk

條街已經又熱又焗
商場 餐廳都焗到pk仲要戴住個口罩
以前明明一入商場就feel到涼到入心

因為你戴住咗個mask

見到人哋焗到仆街 我個心就好涼快 所以我唔覺得好焗